招美國巴/絲打csgo

主要都係想係美國同聲同氣打下rank

利申MG

*DMG